{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Calendarios UDV","title":"Inicio"},{"location":"#calendarios-udv","text":"","title":"Calendarios UDV"},{"location":"doc01/","text":"","title":"Calendario Acad\u00e9mico General y Calendario Acad\u00e9mico Campus Huehuetenango 2020"},{"location":"doc02/","text":"","title":"Calendarios Acad\u00e9micos de Facultades 2020"}]}